覺唔覺宜家啲人戴戒指戴到走火入魔

成手都係戒指

冇圖點討論

無辦法
伯母鍾意我戴住介指指插佢

伯母：除左介指先啦
連登仔：伯母，呢隻錶嚟

冇見過

下次戴指虎來拳交我

牙籤仔就咪係度獻世啦

我係真紅絲
不過雙性戀 特別鍾意人妻熟女
指插樓主老母之類

一陣推到十幾頁都無圖，樓主門口隨時塞過琴日繁忙時段嘅紅隧

紅絲又點？排隊啦仆街
再嘈指插埋伯母

伯母鬆到咁

救救伯母

指插我屎眼ok

人地既鐵線拳練到極致
戴多幾隻戒指就夠抽

魔法戒指黎

啲肥婆好中意帶戒指安慰自己

係你嗰條先戴得落

指插呀高手

戴戒指指插條女 條女唔打9你先怪